真●香港隊長

食人血饅頭仲要放人大頭

who?

你老母生左個弱智仔